64k啲班次好垃圾

成撚日都要等幾個字先有車，餵左幾個字蚊終於有車嚟到喇，就一炮過同我嚟兩架，兩架巴士都係坐唔夠一半位（目測）